【0910 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻

大

有徐得意

hi

Hi

大大大大大

香港已經輸咗了

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

校長訓話

樓豬會否回應下張宇人不點名批評你9up

細

禾冇補充
禾唔會好關心

好串，我鐘意

唔知今日幾點完呢？
會唔會破新紀錄？

仲有UNLINK咩

君君Hi

有記招即係有

多撚咗張凳呀

有官即刻遲

有除褲即刻遲到

樓主又報流料

除褲焗腸？

喂鈕鈷祿•甄嬛 出嚟未？

譴責

講緊你呀

久違的遲到

咁有幾多單

三個位

又新mc

除褲局長

俾廿文張激親

新mc? 讀到luck luck cut cut 咁

又訓導

機理

又回顧

徐醫生副局長喎

徐德義你把聲好撚難聽啊

講故事

被革職

係咩事

樓豬stop咗佢啦

1.47m

好撚煩啊徐德義

交俾你

又sell檢測

1.47m sample took
1.33m examined

都係好高好大好勁西好MC清楚啲

屌掟部surface落佢到啦

依個mc唔得

你做得好過今日嗰個

把握你老母
講少陣廢話啦屌你老母徐德義

張宇人：飲食間以掛繩脫口罩相信不會增加風險

飲食界議員張宇人表示，酒吧夜總會等業界已表明願意加強防疫措施，希望盡快恢復經營，批評政府聲稱防疫張馳有度，但放寛「行兩步退一步」，業界難以生存。

業界早前提出會要求顧客飲飲品期間戴上口罩，被衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，不停接觸口罩風險更高。張宇人在一個電台節目反駁，指只是建議脫下口罩掛繩，相信不會有接觸風險。他又指專家只考慮衛生因素，不懂計算風險，例如早前以為禁堂食可減傳播風險，結果引來市民不便要取消措施。

張宇人：吸空氣都有菌

張宇人說：「我唔會指名批評張竹君醫生，佢喺呢啲記招做得好好，愈做愈好，但有時大家唔好扮專家，我同你而家吸空氣都有菌啦，係咪？咁點唧？唔吸啊？個個揹住氧氣筒啊？」

張宇人又指，雖然食肆明日起放寬每枱人數上限至4人，但估計業界生意只恢復至足以生存，難以回復到2018年以前水平。

原文網址：

好boring

9月9日00:00:00至23:59:59，多12宗確診個案

佢都ON9
理佢都廢時

講平均數做乜春

12

講咗幾多宗未

又浪費時間講一大段完全零功能, 無新資訊嘅 廢話

7 輸入

7輸入

你地快咁多

輸左

7 imported
5 local

3宗輸入
9宗本地

伊朗經卡塔爾 又係QR818

？？？？

7宗輸入
5宗本地

準備通關啦yeah

12宗
7 imported #4903 4904 4905 印度
#4906印度
#4907 菲律賓
#4908伊朗
#4909 印度

2 unknown (from uctp)

你又痴咗線

已受控，可以除口罩了！

回升了

睇錯稿？

君君

==========================
麻煩幫手推吓
【彥霖案】證物消失?

睇咗聽日嗰份

可能睇錯咗聽日份稿

果然係君君，咁都計錯

推推

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

2 源頭不明 都係由普及社區檢查
#4912 39F 百德新街食肆工作,
#4914 57F 元朗食肆做樓面, 住天水圍

3宗本地有關連個案 2宗源頭不明

君君啲頭髮好似多咗

2宗源頭不明都係DNA檢測搵出嚟

呈報26

想食

劉醫生等到要清痰

喂唔好咁啦 唔想見到佢有脫髮危機

#4912 個仔去QE 做眼科手術, 初步陽性

Mc不嬲都係叫徐醫生？

HA：尋日早上9時至今早9時多26宗呈報個案

搞咁耐啲數學都係咁 你點做醫生

25人出院

你好啊各位

佢出po架炸嘛

呢排又認返自己係君君

21人危殆
8人嚴重

明報新記者？

冇認過

7 imported
#4903 #4904 #4905 family india
#4906 india
#4907 菲律賓
#4908 Iran via Qatar
#4909 India

3 linked
#4910 #4911 #1913

2 Unlinked
#4912 F39 全民檢測 冇病徵 百德新街一間食肆 0907佐敦道官涌 老公+仔 會去街市
0908同仔去過QE 0909 眼科醫院 仔prelimary

#4914 F57 元朗做樓面 住天水圍 去街市買餸
0908 鄉議會中學

髮菜俾佢食到變禿頭

[/quote]樓豬會否回應下張宇人不點名批評你9up[/quote]禾冇補充
禾唔會好關心[/quote]

扮晒嘢

DLLM
7 imported
5 curry

髮菜

問咗勁耐

1999

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

唔係話依家要驗左陰性證明先可以上機咩

#4912仔 M5
0908 QE--
0909 眼科++ CT30

又到校長講嘢

0909 眼科做完手術++ CT30

#4912 個仔 要做眼科手術
8/9 先做深喉測試 陰性
9/9 做手術, 期間知道佢媽確診
手術後, 個仔再做深喉 陽性, CT>30
之後去 隔離病房,
再做咽檢查 , 都係 CT >30

之後媽同仔再做血清測試, 都係陽性

連續三十九天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日25人）多過確診（今日12人），剩返193人响醫院或社區治療中心。還需要馳援起方艙嗎？

差唔多瞓著

Thanks

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

到而家一共有21個人係喺社區普及檢測驗出嚟

差唔多一個5000萬？

objects嘅語言偽術 ready

今日幾多初步

今次依款病毒已經玩完，要等另一隻變種傳入

直至20200910全民檢測總共撈到21件，檢測咗超過120萬樣本，陽性率<0.002%, 成本效益非常低!!

好似未講

仲要有幾個係康復者唔計

咁我地快啲逼樓豬講初步數字

初步

#4912 百德新街50－56
#4914 元朗水車館街

now 記者問檢測 年齡層

你快啲提樓豬講初步

君君我耳殘啦
係咪你醫我啊

#4912 burger room

避左冇答年齡層??

好似仲有其他

有building list？

重點

gchi

食肆得一間

actually the the the the the the......

党鐵咩

咖喱5cases all 0908 AI314
然後QR818又中

AI又要準備停飛啦

3月去到依家都仲見到QR818

都有一段時間冇見佢出現

閪01死全家

01出嚟啦 死全家啦 講廣東話都唔識

hk01死全家

邊個

Qatar好似一路都冇停飛

食屎啦 鄉音01

#4912 油麻地街市
#4914 合益街市

大約10幾宗初步確診個案

1x prelimary

初步10幾宗

除褲焗

白粉死全家

個女記者當面講徐副焗

回彈

邊個台

依家已經9頁

白粉

死全家四寶

遲到+褲焗腸拉布

豬氣

尋日又係10幾初步 點知有7個輸入 唔知聽日係咪都係大部分輸入呢

佢哋依家好鍾意連環死全家 都唔知係咪夾埋

豬氣回來

last day
#4912 0907
#4914 0906 CT26－31

希望大部份係

依家ct咁高

應該都係啦

最後返工日
#4912 0907
#4914 0906

過晒傳染期先確診有乜用

ct value都冇晒豬氣

ct高=病毒量低

#4912 CT value 28-31
住油麻地廟街

#4914
住天水圍天慈邨

想幫樓豬梳頭

#4912 住油麻地廟街
#4914 住天慈邨

英文翻譯都有一籃子因素

係，過30基本上冇傳染力

完

劉醫生個「嗄」比7婆個「嗄」好聽得多

屌 聽到瞓咗 跟住mc就話完

大家等君君執嘢
然後君君開埋門

係

除褲等埋樓豬

西mc好似坐咗係樓下

又唔幫手執

今日好耐

除褲

依家隻毒傳染性好似低左咁多

遲早一日要啦，
唔通永遠封咩

150萬人做左DNA檢測

大約係有啲物質當有足夠數量嘅病毒就會發光，有個可偵測門檻 (threshold), 病毒有繁值周期 (cycle), 所以 ct value 越短，就即係病毒越多

求專家補充...

因應疫情最新發展，政府發言人今日（九月十日）宣布，由九月十五日起政府部門將會在實施社交距離和感染控制措施的前提下，全面恢復正常公共服務。

其實有病徵都唔應該計 佢地本身都會去睇醫生驗

基本上潛伏期間越耐越多，發病後越耐越少
但無病癥就唔知佢係未發病定係癮型病人，唔知佢係邊個階段

4912係邊間餐廳做呢排係百德新街返工

有人話Burgeroom
等list

鈕鈕，我要進來了

可能用咗大量生髮水

呵翻

hello

乜原來仲未正常，真係唔撚洗做

最近無去

#4912 Fashion Walk 食街Burgeroom
#4914 谷亭街8號 煇記香港仔魚蛋粉

#4910
0902 秀茂坪商場

#4912
0907 Fashion Walk 食街 Burgeroom
0909 百誠大廈 麥當勞 同一日confirmed

#4914
0906 谷亭街8號 輝記香港仔魚蛋粉
0907 元朗富祐閣

其實你個網名點讀

有啲人會讀鈕祜祿·甄嬛，我會讀鈕祜祿·甄嬛

我好認真咁睇咗半分鐘前後有咩分別

明明係讀鈕祜祿·甄嬛

豬氣呢

乜唔係讀鈕祜祿·甄嬛咩? 原來咁耐以嚟都讀錯咗

Cable: 13宗

Cable:13宗

今日快過你

可能又大量咖喱

喺街

反彈多1宗

India air係咪復咗航

樓豬未訓醒

yes

到琴日為止已經6單
等又cut機

仲有QR818

nowTV:+13

QR818而家少咗好多
PKstan要返香港嗰批睇落已經返曬
兩單 1 Iran（而家爆到無倫） 1 curry不過sailor
睇嚟from咖喱嘅話只要cut咗direct flight就可以stop到班人

唯一要注意係traveller from europe幾時會經Doha返
西班牙法國而家爆到九彩